多謝人民日報支持手足

反了